過咗12點先無哂廢post

呢舖俾政府統戰成功嘅話
大家睇路

以下係正經野

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務